有咩足球game好玩?

想可以連線玩,
唔要經理人式冇得自己控個隻
最好pc,其次ps4#adore
求推介

p4 fifa

係4咪ps4 fifi pro club?

足球game得winning同fifa
Ps4就唔洗諗一定揀fifa
PC就唔肯定，等有玩過兩款既ching答

宣傳下先
[上左steam][第一身足球game] Ball3D: Soccer Online

呢隻幾好玩, 自己淨係控制一個人, 控波同射波都講求技術, 唔係WINNING/FIFA 按個制就得

有冇巴打知pc隻pes2017得唔得?
係steam d評論話連線會lag,唔知而家有冇改善?
我見$155好似幾抵,仲有繁中

主力求pc推介,
因為諗住gundom vs出左先買ps4

推

依加都5月 game既熱潮都退曬 仲賣$155p
pes pc版唔同ps4同步 畫質差好多
online就不嬲都廢廢地 pc更加係 唔分區 隨時連線連到外國人
大陸仔又係多數lag 隻game本身已經唔多人玩 想連到香港人玩得順d更加少之有少

Fifa online3

咁有咩game推介?

pc?

fifa 17 同fifa online 3有咩分別?

Yes 新加坡server

Pc玩online啦

fifa online3仲多唔多人玩

多人玩 不過玩17算啦

點解?
17幾錢? 同ONLINE3 有咩唔同?

正價4xx 唔知依家有冇特價
engine新啲 玩落爽啲
玩online又唔會俾人屈課金(UT mode另計)
仲可以自創一隻人仔控制黎同其他人玩pro club(一人控制一個人 唔夠玩家有電腦湊數)

咁咁DL左fifa online 3玩左陣,感覺好膠

其實咪又係得fifa 成個市場佢玩曬

仲有freestyle football
steam免費有得down
4v4 + ai gk

rockingsoccer 育成game 荷蘭人整既
課金都要時間先變得勁. 唔課金都有玩到 幾平衡唔錯